[激賞理想回報]四月八日沙田十場日賽討論區 IV

今日真係理想回報

Sad

貓巴黎緊2場買咩

下場出水

第二三段隊到咁快

有無邊隻p穩陣 想回血

換人啦巴基之星

加州福星

GUN

換邊個都死，隻馬痴撚左線

5050 真係好撚嬲 究竟佢做乜撚野

巴基之星女皇盃大熱了

係就好 allin 馬克

點解要執意放頭呢？

除左力架冇腦我諗唔到點解

123分喎，仲同我講值得拎呢個分，笑死人咩

挑戰馬克羅斯

呢隻野真係唔好撚信
你唔買佢就跑比你睇
見到呢隻閪野直情要成場避撚左佢

巴基真心要退役
最驚佢下次係馬群中間扭計慢腳累到後面啲馬

巴基最夾都係蔡頭，人馬合一都係順其自然咁跑

小試越影晚風

佛系跑法

五十五十

我真係r 爆頭都唔知佢做乜

四重彩配腳精選

反雷大隊長巴基之星

我師完成時間1.32.84
佢末段跑幾多

巴基食腦 唔似你地其他馬聽話但斷腳!!

以為又唔出我稿

R1 好運多贏W 大收成 馬到成功 神威敖翔P
R2 架勢堂 開心美麗 連利進寶W 萬霸駒
R3 開懷大少 肇慶威威 牛精輝煌 喜盈運
R4 精益求精 同得福 錶之太陽W 威力名城3
R5 榮冠大道W 金碧旺旺 烽煙四喜 盈豐駿駒P
R6 金如意 力王 太聰明P 非常堅W
R7 爭分奪秒W 華恩庭 誰可拼 紅衣醒神Q
R8 五十五十 平湖之星P 巴基之星 西方快車Q
R9 彪形猛漢 京京千里 駿皇綵 萬馬奔騰
R10 酷比仔 翔惑 理想回報 怪獸家長

今日好難中Q

過關針哂
未試過一關唔中

快到巴基跟唔到都係收雷狗order
比我係雷狗
返去當田雞係巴基咁騎

巴基用十三少好撚過

有無水

25.03 22.85 22.82 22.14

All 埋 4號Win

想贏錢飛我果D

用黃俊仲好過西拉 隻馬擺明唔妥佢

呢個真，跑親都大賽，隨時累死d好馬

潘狗今日係咪孭飛

大師 好撚感動

巴基又爆21秒幾

21.89又有得FF

唉屌 岩先落左街冇睇 聽到大師 西車 喊撚左出黎
我78q買左200 冇錢收

首先要跑完頭三段

睇番重播 好似有兩個位直頭似收停咁 但又跑番

nigga 仲買唔買 激賞

唔比大仆街騎咪得囉
條仆街死差仔馬主死都要大仆街騎

買

轉13 蔡頭好撚過啦

抵佢死

前面唔跑既話，話撚知你末段開10秒啦
廢雷

呢句真

五十五十 巴基之星 2個幾時交換座騎試下

隻馬點騎都贏到
擺明唔妥大仆街唔跑

隻巴基真係唔好搵雷拉騎啦，擺明唔夾，搵下其他人試啦，跑1600推足1600,雷神番黎都散散地

5050呀婆騎都食啦 nigga

岩岩睇下牙蔡D短途配搭 天下為攻有冇機會俾老潘

蘇兆輝幾時再番黎客串

反雷list no.1 唔係我地
係巴基之星

計我話就用吳嘉晉
一巴車埋落蕭家到

覺唔覺今日場場都一堆馬湧上黎 2 3 4 5 6 7 都近

好似咁耐都未試過第4個post定第2次

雷神今場拉下馬唔該

group race 成日都係一堆湧

好想要萬馬

由隻馬自然咁跑

運來寶寶 超輕磅

可能巴基見平湖入閘嗰度攪咗咁耐搶晒focus, 怕俾平湖搶咗首席性格巨星呢個位, 所以又想玩罷跑搶返個focus, 之後再爆末段21.X等大家繼續FF下下場女皇杯佢會嚟料

驚驚千里

巴星心諗：「屌你老母廢雷上次騎新寫實派贏咗我，我望撚住你架 ，仲想騎住我贏？發夢啦你 」

腦海入面有位球星出現
普巴

買左十三力架

大熱Q

搏下獅子聰先 去過瑞士跑既馬有瑞士山區肺
認真，上次佢敗不脫節，又同見習夾 搏佢縮程有野睇

跟咗

all in 力架

大家都飛雷狗

唔信唔信又一場

你會後悔跟我捐錢比馬會

有無懷疑過巴基之星其實係人扮

信加州福星

阿俊靠你啦

唔信潘頓only

今日黑撚到你唔信 輸左幾k
決定玩呀街p破燈

痴鳩線賽果

5

大師兄

人地走撚哂你先郁手 你係咪傻撚左呀力架

巨額過關

又5 號

爆萬馬

又第4

又唔信萬馬奔騰 又比萬馬奔騰殺

萬馬奔驣 賴維銘

應該係最後一場頭馬啦！

5 7 10 9

隻4膠撚到

萬馬奔騰呢隻馬癲嫁

!!!!

今日五個5win

呢隻點都買唔到

投降了

一隻翻生

田雞真係柒到
之前仲話你好過kc 原來一9樣

有無買

前邊嗰d鬥散咗

阿俊呢hea到

R1 好運多贏W 大收成 馬到成功 神威敖翔P
R2 架勢堂 開心美麗 連利進寶W 萬霸駒
R3 開懷大少 肇慶威威 牛精輝煌 喜盈運
R4 精益求精 同得福 錶之太陽W 威力名城3
R5 榮冠大道W 金碧旺旺 烽煙四喜 盈豐駿駒P
R6 金如意 力王 太聰明P 非常堅W
R7 爭分奪秒W 華恩庭 誰可拼 紅衣醒神Q
R8 五十五十 平湖之星P 巴基之星 西方快車Q
R9 彪形猛漢Q 京京千里 駿皇綵 萬馬奔騰W
R10 酷比仔 翔惑 理想回報 怪獸家長

終於中條冷D既Q

頭寒

力架真係
激賞都冇埋

wp

馬會好似話呢隻有巨額投注

冷馬 就可以啦

55秒幾

都唔知佢做乜撚野

37w

繼吉祥之後 馬王輝轉馬王威另一隻第二春馬

賺到pk

係

今日D馬咩料

放頭輸晒

黃俊識唔識騎馬
超輕磅你放散我都OK
你走去留 直路拎位又柒

大師兄今季第幾場頭馬

4

差d輸哂 我愛萬馬

買左睇到呆左 放又唔係放
輕磅唔放等咩

好似第3場

僥倖都多過佢

尾場亂過狗

中5 10位置q 10$ 終於有錢返黎

大師兄贏，買唔中都拍下手

換邊個都好過大仆街騎

標題馬

Lm

潘狗做到119磅?

英勇大師6.6

中華之光理想回報

爆啦爆啦

原來賴維銘都sick贏馬

尻買 賭開波仔

尾場追唔追力架好?

死人田雞

[member]已痾煙理想回報
都唔理潘狗今日去唔去馬了[ /member]

鳩買都中

我都想識鳩買

唉屌

怪獸家長搞呢搞路
上兩次炒同部撚兩個啲處理好撚柒

中左頭關正Q
尾場7 8 9 13互串正Q
可以點補飛

5號大熱

咩app

5號馬過關
過到尾場隻5號變大熱

萬馬歡騰好重過關飛

全部5號？

萬馬
唔知有冇人記得我分享過佢係我搵食馬之一呢

場場5號 識買了

馬膽波王搵到了

買佢W啦 , 今次7檔應該好處理...掛

再追飛星凱旋
上次輸死我

如果真係有依注獨嬴過關 果2隻37倍會唔會落飛?

隻馬上場都近，不過吳長進冚自己個頭埋牆先啦

友誼之星 鞍上人鬥志應該好好 仲要外面有得衝
Do something 另計

上場隻萬馬奔騰係有過關飛
不過閘前回返姐

會變咗 1.8 WIN

恆駿寶駒大熱

龍船我就點都唔都順氣，老西追多次

酷比仔有無同路

我楠成日尾場搞鳩人

屌 好撚亂呀
唔知買咩

亂到

跟

何良今日有冇位置?

羅里雅好似近幾次尾場都食到糊

大師兄唔好走呀

喜盈運
又係配炒

五號

喜盈運

毒男呢季好似淨係贏過一次日馬

龍船幾抵買 6 3 13買多少試下佢

整體都係麻麻

何b仔 1w3p

尾場開2,7q我派錢！

換人縮返落1400, 點都要拖返啦

LM

lm

你又引堆人出黎

恆駿寶駒得返6.3仲要楠騎
比狗賭呀家下

2號膽， 拖6，9，11邊隻好

仲要13檔...牙楠點處理到

開唔到就block柒曬班cd-rom

彩福 落班搏下

潘頓騎10倍馬

最麻煩係佢係一時時騎到
咁換返個賠率都合理
而家咁樣真係睇馬算

gun左不用派我，諗爆頭呢場

無人要田雞嗎

10k 理想w 屌那星

開號前應該回返上10倍既

比飛未

霍清在嗎

仆街，錯手買左龍船想死

開到10 14q派

here，pika pika

佢開比卡超未
麻煩加埋心慷慨

在，我唔太得閒，星期三留post2俾我🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

支持華生巴

你幫手開比卡超心慷慨得唔得
行唔開

中華之光得嗎

[威信心慷慨]四月十一日快活谷八場夜賽討論區

Post2你自己開

大師兄起孖

隻隻都咁廢

尾場點賭

好亂
我小注

買左咩

求水

你要咩？

輸淨40買左條3拖5 7q qp

真係雞注理想 怪獸

輸淨100 all in我炒。。

友誼之星 沈拿埋尾

力架著格

今日力架不了

觀眾席見

酷比

呢場隻隻都唔飛得

今日潘頓西到

隻隻都要唔落手

3，7，14

亂到頭痛

ok

Post2諗好標題馬係乜野了

我潘救我呀

2 13死q 唔買其他了

酷比仔！

大仆街試下win

+1

華巴又然

頓哥 鞭推都無

華生

飛星

鞭都冇撚鞭過

炒飯囉唔到位

我豐好波

霸天又被皇天擊殺

唔明點解尾場田雞仲會落飛

史卓豐再一次終點前殺低楊霸天

兩隻都冇位

又黎4關斷尾

想問下頓哥個處理係試閘定點

0741 08-04-2018
17:43 沙田
星期日 獨贏 10 場 3 酷比仔 $400

$400.00

唉救命

友誼之閪

追左你成日 係尾場冇追
真係命黎

上次飛星上唔到今次補中了

冇買史卓豐就win

今日輸全日 all in飛星博一博 華生巴請接受小弟一含

考閘

鳩到震

一鞭無開
全程三疊
痴鳩線發揮
仲要開閘綠格

冇要隻3

全日唔追都得，尾場一定要追

用左炒飯做膽 中哂腳

我all in 左酷比仔

今日中得一場 但回到血

今日力架上名率0
呃撚哂我啲錢

Jump

怪獸家長再出真係唔撚買，屌佢老母

Hea 撚到
屌佢老味好撚離譜

咁即係下次又要跟啦

飛星兩個禮拜無跳過嚇窒左我

今日Bill gor冇上水

追左好多次

上次準備好哂只係阻到仆街

你今日去撚左邊

上季長追 成日覺得2班點會冇馬贏

跑咩

唔撚再買，垃圾馬，on99

9-3-6-8

吳長進搞屎棍

今日比開懷大笑 金如意 同潘狗逼害

但睇返又唔係隻馬冇喎
呢兩場都係走左入去塞

又邊次唔係 成日4455

之前走出面咪又係 3 4 5

利申 中過nigga好多次伏

4個POSTS, 餓一日馬啫.

佢係咪好多時一無 全日無

今場對手咁撚廢但係輸形勢